[1月新番]爆肝工程師的異世界狂想曲デスマーチからはじまる異世界狂想曲集中討論

簡介

由 愛七ひろ 於線上小說網站「小説家になろう 」所發表、Shri 插畫的輕小說作品《爆肝工程師的異世界狂想曲》（臺灣角川出版代理）將推出改編的動畫，將於 2018 年 1 月 11 日開播。

正在爆肝加班當中的程式設計師，遊戲中名為「佐藤」的鈴木一郎（29 歲）。原本應該在小睡片刻的他，回過神竟發現自己被放逐到了陌生的異世界！連慌亂的閒暇都沒有，一大群從未見過的怪物逼近眼前，流星雨自天空傾盆而降——然後轉眼間，最強等級的力量和鉅額財富都得手了……!? 就這樣，佐藤「溫馨，時而嚴肅，並兼具後宮」的異世界冒險故事就此展開！

STAFF
原作：愛七ひろ
監督：大沼 心七
系列構成・腳本：下山健人
角色原案：shri
角色設計：滝本祥子
音樂：MONACA
音樂制作：DIVE II entertainment
動畫制作：SILVER LINK. × CONNECT

CAST
トゥー：堀江 瞬
ゼナ：高橋李依
ポチ：河野ひより
タマ：奥野香耶
リザ：津田美波
アリサ：悠木 碧
ルル：早瀬莉花
ミーア：永野愛理
ナナ：安野希世乃

官網

PV

直播23:00開始1月11日

直播間如有

漫畫

本PV

デスマーチからはじまる異世界狂想曲 #01(新) 『デスマーチからはじまる天変地異』

又扮

客觀D講呢套個男主至少唔係性無能 可以睇幾隻試下水先

睇唔到

線上

好耐之前睇過,剩係記得男主會去叫雞

...其實每季都有套呢d無腦開掛後宮番都唔係壞事

異世界手機level

點解似曾相識感覺
屌 又翻兜劇情

個feel好像

異世界成三百幾套大半一樣

係

唔預你用腦睇完就算既野

正呀

但唔搞笑